屌你老母連尼住 班五毛洗版唔撚柒捉 淨係捉post 5毛list嘅人

屌你老母 次次入黎睇post見到有人post 5毛list
之後好似三色貓個班5毛就洗埋版 講啲九唔搭八嘅嘢 仲要下下大字 cap圖
成個post大半版都係你地班友係度講咩五毛屈毛
連狗淨係禁post 5毛list個班言 班五毛又唔撚柒禁
係咪冇咗班五毛會收少好多廣告錢呀 連尼住你條長毛撚樣
舊時紅登班五毛都冇咁鳩煩呀 屌你老母

意見唔同就係五毛？

支持中共就係五毛

意見？邊撚到有俾過意見呀 cap人第二啲唔關事嘅post嘅reply出黎洗版叫俾意見？

講緊連狗雙重標準

五毛dewi親中國言論

拉五毛
我紅登長毛狗
仲洗賺錢嘅

五毛法國佬巫斯義狂開撐中國post

果個關愛撚個個post都post5毛list
洗撚你提咩，煩撚過西
我都憎5毛，但依條拉圾仲衰撚過5毛

站務台投訴五毛三色貓

站務台投訴法國佬巫斯義洗版

曼徹斯特聯係前排狂開曹星如post引戰洗走時事台加獨post既五毛
拜仁慕尼黑

[/quote]

等我望下呢個post係邊個cap人第二啲唔關事嘅post嘅reply出黎洗版先

你要做五毛我係吹你唔漲嘅

sor9ry

咁樣算唔算對號入座 都冇話邊個係五毛

啲五毛係咁弱智
無端端自爆話人屈毛
有啲仲字裡行間直認五毛不諱

望到樓主個波台底，明晒
樓主好波

係囉 除咗講咗個我覺得最煩個條友出黎姐

有衝突？

有五毛黎自波台
唔等於波台黎既係五毛呀
弱智五毛群龍共舞

站務台投訴五毛三色貓洗版

個list係提醒返工小上連登既巴打/小學雞小心五毛唔好中計
其實如果你識分五毛 / 覺得佢個list煩 咁未block左佢

btw唔明個list其實有幾阻你睇post 付出個位位黎提醒世人分辨五毛都唔得？遲d成個論壇都係五毛留言既時候你仲有冇興趣上呀？sor做左真心膠

一年唔夠衰過高登
新紅登

當d人係on9仔 冇獨立思考

連仔係咪有收錢

連狗掛住收錢唔想理其他野

你耐無上cc台 一上見到2條友icon推晒幾日前無人回既港獨post上黎仲扯火
好老實 咁都未perma bam， admin算好仁慈

五毛係咁弱智

五毛之中群龍共舞都算奸詐
唔會明捧中國
只會暗撐五毛

其實你地係咪幫班五毛手搞亂連登？不停咁洗版有乜意思

一早扑咗

不過老實講出list扑人定狙擊人已經冇咩用，佢哋根本就唔驚。

始終都係論壇冇足夠嘅功能同技術處理到呢類人

[半直播寫論壇APP]自己論壇自己寫

15. 大數據五毛評分系統 (時間未定) (難易度 10/10)
(根據大數據去算出五毛指數, 將顯示於帳戶名稱旁邊, 用家可自行設定自動隱藏所有五毛指數x以上既主題及回覆)

一個真正杜絕五毛嘅科林，
大門永遠為大家而開

因為你真係咁撚戇鳩囉 縮鳩返入你老母個閪度喇柒頭

[突發0950]
五毛三色貓狂推失敗主義post

BAM左關愛座就一了百了

但又冇bam喎

仆街LIKLN投訴反毛義士濕鳩塞鷗搞到佢俾人bam

屌得好

佢哋r唔係政見唔同，係九唔搭八